巴基斯坦 收支平衡危機

巴基斯坦 收支平衡危機

一名巴基斯坦男子正從一家換匯店走出。巴國七月廿五日舉行大選，分析師指出，市場預測巴國新政府恐面臨收支平衡危機，可能被迫向國際貨幣基金請求紓困，為五年來第二次。

問強國借啦
強國身為世界第二大經濟體系，大把錢

成日都話巴鐵巴鐵，問老共拎一百幾十億唔係問題！

有能力借，唔還又如何